就嚟m好煩躁

上次仲腫到好辛苦

懷孕

咁變性

飲凍野
下火呀

個胸好漲 好想自殺做乜都冇動力

太弱做男仔會好易收皮

好煩躁就開post 會好啲咩

會

你秒回都得閒喎

屌你老母得你一個女人會胸漲閪痛咩?
嚟個m就想死 不如真係快啲去死